KPOP愚樂台 林娜璉表情合集

有冇多賢

好撚西

閪女人

多賢SET

個波好大

好撚正
twice8個之中最鐘意佢

樓主真係好鍾意娜璉...

正皮

完全唔覺子愉靚 娜姐先係我個type

豬你都岩

我全收藏

直頭係表達包黎

彩英

睇完娜璉即刻睇返多賢洗眼先得

真

好正好可愛
點解你地要針對佢

簡唔中都係要正皮下導清

好尷尬。。。

好正啊 你地唔好再抹黑佢

係味未解鎖